(美媒) 楊岳橋: 香港人擔心Joe Biden, 合情合理

(主流大媒體Newsweek上月下旬文章, 但無咩人留意)

被DQ議員楊岳橋:
- 香港人擔心Joe Biden對中共軟弱, 合情合理
- 以往美國政客有份令中共坐大, Joe Biden係其中一位.
- 唔好唔記得Hunter BIden既醜聞.
- 不能怪責香港人擔心Joe Biden.
- 如果Joe Biden想釋除香港人既疑慮, 請以行動證明.

羅冠聰:
- 香港人有合理原因擔心Joe Biden, 特別係Trump政府真係對中共強硬.
- 希望Joe Biden對中共強硬.
- 街頭抗爭少左, 但香港抗爭未完, 因為抗爭已擴展至不同層面, 倒如在經濟層面.

HKDC朱牧民:
- 香港人不用太擔心.
- 已經跟Joe Biden團隊取得聯繫, 暫時得到既訊息係令人樂觀.

相信外國手足已經做緊野, 唔駛太灰

美民主黨無信用可言。講完

但都唔洗咁灰住.

外國手足應該做緊野.

夠喇 唔好再公開比壓力biden 了

人地會好反感

而家佢政治生涯已經dead左

咁又係 我地有攬炒巴幫手

唔會信
香港發生咗咁多野拜登一句聲都無出過

如果不俾壓力支那joe 點會做野

我覺得壓力可能反而會迫Biden對中共不能縮.

比較擔心楊岳橋軟弱

冇左議會先睇到邊個真係從政

onq收啦!!!

佢隻馬係上星期出左聲.
希望唔會只得一次.

一個老千集團上台
唔擔心就假

你擔心敗燈會唔會被民煮黨拉落台 換賀匪好過

克林頓選前：就64事件加大制裁中共
選後：幫中國入世貿

民主黨都係賤人

China Joe

你睇下佢啲財金官邊到出黎
貝萊德呀
佢要硬都要比班冚家產慢慢走左先la

出聲就算數啦
你話會sanction邊個邊個都聽住先， 真係做出黎先講

楊岳橋係訪問屌哂Biden, Obama, Clinton同埋 Bush

見過真人
有”大律師”包袱

希望真係做出黎

咁佢而家醒咗少少
另外布殊你當佢係民主黨啦

幫手數錢

議員對佢來講秘撈者

「希望Joe Biden對中共強硬」
咁我希望Carrie Lam對中共強硬

攪行動唔駛錢?

攬炒巴真係用錢做左好多野.

OMDB幾時可以摵走OM兩隻字

中共借dq摵走左

唔鍾意楊岳橋
但係今次講得ok

Biden harris 涉及選舉舞弊
好快會被告 送上軍事法庭 打靶/坐監

joke

拜登根本係無權 個權係DNC到 佢要拜登消失出兩三個醜聞加msm係咁宣傳已經得

DNC比支那收買左是常識吧

朱牧民

你真係覺得咁類比係岩？

唔好為反而反啦聲就點都有出
你擔心佢得把口就另一回事

保守睇 頭半年都唔會就香港問題出聲

只會搞國內同拉下盟友

未坐暖位唔會一上任就對中國開波嘅姿態

我最擔心係不溫不火既政策
唔奶又唔硬...唔知做乜鳩
如果硬唔係option...咁倒不如奶到盡好過
奶到支那武統台灣就岩

擔心Dead body柒出國際多啲。

我驚佢當選第二日已經唔記得咗自己係總統

頭半年至1年 一定係扮睇唔到

未坐暖位一定想先維持原狀

搞左國內疫情同盟友關係先

agree

如果要我撐一個靠選舉舞弊而上台既拜燈 我寧願支持共慘黨

就咁睇標題仲諗緊擔心佢d乜

睇完佢twitter先講有冇出聲 出左聲冇睇又當冇出聲

聲就點都有出

source? 定只係你斷鳩估？

有咩問題
兩個都係冇可能發生事

sleepyjoe唔好縮

可以有咩壓力，最多就係國會逼佢簽嘢。但明面上佢一定唔似侵咁撚支共，而且佢講明撤銷對中關稅，冇咗經濟壓力，邊個國家可以靠把口或者幾分文件就制服支那

你老母臭閪唔識google?求鳩其搵都搵到啦
如果我搵到你捐10000俾612，我搵唔到我捐10000俾612 ok?

擔心都冇用 唔到我地左右
增值左自己先

又係呢隻zombie

Biden而家話問其他國家意見, 先決定會否取消關稅

叫何志平出黎講兩句夠嚇到兒登收皮啦
想冇仔送終呀？

楊岳橋竟然心水清

信唔過佢

佢“當選”之後有

一唔做議員馬上清醒哂

無

死撚開喇
你除左識辭職著草仲做過啲咩

學好英文
對未來移民有幫助

人地真係有出過幾次聲

不過我覺得係為選票

仲有許勇

仲有梁頌恆

HKDC朱牧民:
- 香港人不用太擔心.
- 已經跟Joe Biden團隊取得聯繫, 暫時得到既訊息係令人樂觀.

條儍仔俾人洒緊都唔知
痴呆佬話一上場就放生支那
有乜咁樂觀

班黑警拉完肥佬黎又如何
一山仲有一山高
希望國際線手足加油
激死班黑警+李家超好嬲好嬲

淨係6.9 616 和平大遊行之後出過1次聲

之後有暴力 就即割縮番入龜頭

隻喪屍居然走去咬Biden

民主黨洗橫手搞爛個選舉
嚴重影響美國憲法
咁既政黨仲點可信

收皮啦
要有咁大聲得咁大聲呀
要俾國際知道我哋擔心嘅係乜嘢

同共產黨一樣，為個人利益，乜都做得出

已經差好遠..侵加稅洗唔洗問其他國家

胡志偉 去左邊到抗爭

你幾唔滿意 人地話晒都美國總統

佢嬲嬲地一腳踢班抗爭手足番香港就仆街了

而家side bet 埋joe 都未遲

枱底交易無人知， 仲記得之前習總同trump 係貿易談判上妥協換上係香港用兵強力陣壓. 最終trump 無應承到。 但呢班人會唔會妥協呢

仲話聯絡China Joe團隊
聯絡嚟做咩，通敵？

哇屌你隻垃圾5毛驚呀？咁要比多d壓力佢啦
我屌你老母臭閪呀，食屎狗5毛

加速到打內戰

阿Dead Body 可以返Canada

又唔見佢對肥佬黎單野出聲

所謂民乜..民乜黨.都係出賣人民.根本就唔駛分地方.(美港也是如此)

Any proof? 佢本人喎，仲要係針對近日的事喎

佢唔係死左啦咩又出聲的

笑死，大撚把學者吹捧Biden，
等睇遲啲冷理香港問題、同習維尼揸揸手個時
班大愛學者有咩講

唔好

係因為共和黨為香港自動做哂所以野， 香港人大安旨意攤大手板覺得呢啲理所當然
點解唔積極啲上網同民主黨爭取

傻左？ 梗係講明擔心先 反中起碼係美國係主調 講左先俾到壓力佢